連譚凱邦都咁樣講支聯會

我有出席六四晚會，完成街站叫咪後，成為其中一點燭光。是否出席，是個人的選擇，也不能怪沒有出席、甚至網上冷語的部份年輕人及激進本土派。

支聯會，特別是蔡耀昌，多年來仍只帶出極重的大中華感覺，對單程證引發的溝淡香港人視若無睹，未能跟上時代的本土思潮。

70後80後，是因為有親身經歷，感覺已印在心中深處。縱使對支聯會有不滿，也會出席。
但90後及00後，很多沒有親身經歷六四，而近年面對赤化的壓逼，較容易有顧掂自己先的思維。

年年都有人叫支聯會變革，但今天仍感覺不到………
對60後70後80後，六四本身已有獨立的意義；而90後00後，要有本土的意義，才能引起共嗚。

當蔡耀昌仍撑家庭團聚每日150個落黎，並非站在香港人本土的一邊，你點期望年輕人會來六四晚會？！支聯會若不變，別怪年輕人離棄……

根本係搞嗰班人嘅問題，如果搞嗰班人唔係成9日出賣香港人嘅民主黨人未必會俾人批評咁多

而家香港日連生存空間都保唔住，仲邊有餘力同你年年攪六四

如果佢改做
以史為鑑，拒絕妥施
已經多好多人支持

改做打倒共產黨已經好多人支持啦
但係又要淆底改用結束一黨專政

支那會班老屎忽仲未搵夠
都唔知要玩到個朵幾爛先比班小支那會上位
到時班小支那都唔知仲cap唔cap到水

睇左譚凱琪